如果區選輸咗會點？就係會變成中共嘅核爆級文宣

如何今次輸咗，以後我地嘅文宣可以收撚皮，唔撚使旨意再有外國勢力再會為你發聲，因為大家都會見到香港人向仆街中共投咗信任嘅一票，如果我係民主國家嘅人都會睇唔撚起你，更加再幫唔落手

push

pushpushpush